不得不承認，舒福拉特真係現今球壇最有天份嘅年青球員！

屌打嗰個咩麥巴皮

先施百貨零回覆

曼聯蝕底啲一換一啦咁

樓主講得好！

好！